你地點relax自己

返工好悶好攰

打飛機

打人地架飛機

打到出血都仲係好悶

專注呼吸
入出息念

含自己條撚

Smoke